[PS4] Gundam Battle Operation 2 [67] 捱唔到星期四 1001又唔開post

日任

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：

一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: HaKaTa ， 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9.

以後1001唔開post就逢打必輸
場場跌分

係要抽襯都出2卷

新規矩 1001超過1個鐘無開post
貼堂置頂恥笑

15分鐘就夠啦

軍團戰 7/3(六) 2000~2159
隨機目標 / 450 / 墜落遺跡 / 6 vs 6

隨樹目標我pass

lm

支持開返個2劵thx名單

贊成

我要三星thanks

中咗地雷仲想走？
冇咁易

已經擇左你名

6隻妖刀
你打埋我嗰份

我地最撚小器

6隻 thx

12隻妖刀去野餐~

呢D咁嘅垃圾場六隻妖刀真係走唔甩

無妖刀無人權無得打clan match

你收皮

頭先先話蕉蕉 10 萬
立即蕉三場
打成十場先嬴到兩場

隊友都係丁丁

有無人打？

有

今日開夜班，無得玩
希望29:00收到工

係咪死左ser

新手第三日玩終於上到B

碌地反格x2會唔會太型

駁慢左不過時間岩岩好
電拳一野打落super度好爽呀

anyone?

又細 所有狙點又係可以boost上去
出支援嗰個預含撚先

三隻妖刀，一隻京寶，一隻捷達F，一隻G6

跟住對面同你玩飛虎

所以有捷達F

六隻飛虎 vs 六隻妖刀

係咪無人打？

飛虎落地 = GG

無飛虎無妖刀
拎妖精出嚟入山窿扎營瞓八分鐘等出面神仙打架打完

好似無咩人

飛果時集火一兩隻, 分散落地應該唔會全滅

等呢度班歐洲人內戰試下

已經有架仔出左整合片示範妖刀喺團戰時點樣屈機, 無視剋屬, 一打幾

聽晚先打

當對手天使得得B就係
實戰唔係咁易 尤其團戰
隊友要幫隻妖刀護航

配停光槍係最惡，連泛都唔夠佢打
450 根本佢玩哂
500 都叫有MK2 力奇可以威脅下佢

一齊出嚟睇耶穌

應該整個觀戰mode

一係出夜伊Lv3 瘋狂下格自己人

今日練左成日妖刀 咩死法都試過 勝率超低 輸出平均都冇5萬一場 打到好沮喪
比人反格 比自己友斬低 呢兩樣最多
連combo好難 好多次打空氣

要贏人先要贏隊友

巴打係咪新人類
新手玩第三日就打到12萬傷

我想要三星遮，我冇話自己好多三星喎，就係好多冇先至想要嘛，咩gp01 04 咩mk仔，我都冇喎

講緊你1001無開post

抽唔抽三星同你1001 唔開post有咩關係？

Oh.....sorry

我唔知要自己再開post

same 我一換番京爺就蠃

用極都唔識用
用bd2都未試過咁痛苦

我勉強可以 但佢得即停槍 即係一定要肉搏為主
冇隊友back up 一定俾人追嚟打 反完你已經變光

隻game啱啱出嗰陣玩過一個星期左右 而家回鍋玩返第三日

佢就係肉搏太大力先要Nerf

開場果啲4號全部用光槍都算，仲要蓄力，我係佢就光槍接手beam出格
之後打部雙面蟹先係重點，連空幾下，正常軍團戰都變咗光
其他都係大比數壓倒性勝利冇野好睇
點解佢對手同我平時打差好遠

拍片係咁

黑房係咁
不過睇佢搏招幾過癮，同埋可以睇到有幾大力加京寶有幾脆

自己駁法成日係 光槍 > 雙刀 > 電拳 + 其他
睇完小倉似乎起手要改做 光槍 > 電拳 > 短劍 + 其他

見佢一拳打落gp02度扣82xx

可能聽日出部450援機密達斯
成場飛住玩 妖刀hi唔到你咪變咗垃圾囉

槍駁拳 個距離感好微妙 成日點到即止 自己都笑左
習慣斬低先出拳 不過都非必中
要開妖刀先扣8000

正

又到月尾
提提大家3月1號先好抽嘢

啱啱退左個日本仔團原來要等24小時先可以再申請

點解既

解月任
不過每個月都有人忍唔到手

今日轉機？

今日出水高水吉

例牌，我估鞭霸邪一邪佢
懶得貼圖了

發下夢,估今日係TR-1 Hazel

0080機, FA NT-1

係嘅又迫人抽爆

大家估錯晒
唔出新機
繼續抽妖刀，放多兩部nt1溝淡個pool

愚連隊好似有出過~

如果nerf 完 仇恨值冇咁高可能仲好d

快D 解到每月任務, 快D拿到獎章, 每場獎勵加成同多D機會拿到貨箱
忍到手就1號先抽, 唔差在果2日喇.

啱呀，多d機會抽到1000DP同回收券

多兩格hanger 好緊要

已經無人提zeta

就到二週年時會再提下

這些機會不是屬於我的

四筒粉絲一問各位高手:
450 場 R2 lvl2 同四筒勇比較如何？

利申冇四筒勇， 上500得一隻力奇見得人但用到柒下柒下

咁我提下囉....

今日可能出姆歷沙喎

大家都已經學識面對現實

係咪仲維護緊入唔到

今日唔係出新地圖北極基地咩？

希望有海戰場地

4筒火力會大少少 同埋走位快 偏遊擊
但勇會硬啲+入到格 頂線比較穩
利申講緊地上 宇宙真係無咩心得

今日更新有新map
海戰講咗好耐都未有

仲有2分鐘

水高

就假

終於

今晚新場內戰?

終於出

兩隻都垃圾

唔想同一隊

又loop舊衫？！

上次450五人場
我同另外兩隻泛都係四筒 屌打人地

咁快lv4

仲出埋啲咁既野

開EXAM 同D 550惡鬼打

可以打爆

正宗溝淡個池 好仆街

又整大個pool

非ms血量

BD lv4

糞營運

新parts

點解要轉？

Hp 335卷 攞命

又係抽炮時間

耐甲lv5實無咩機裝到
+hp lv2

垃圾更新

其實我都會睇錯 轉咗都幾好

終於可以SH

大把卷

先行型

即係葛士尼會係正式版

wtf 右肩甲

格鬥都係聯邦格？

ＺＺ應該都有呢個ＳＥＴＴＩＮＧ

大頭仔 終於出場

好似唔及哥邦迪B?
有D後悔當初無抽哥邦迪
不過好彩呢隻靚仔D
不過首先要抽到

新機試片，佢中ＬＶ２

係咪定點射？

港灣成日中伏射錯
你知而家成日打到勁大煙

新boost插件裝落gp01fb推到100氣量直接一氣到人地基地

琴日先用券換咗reload 5
而家得返200

要揀黎換

抽抽下又會有返

睇緊直播
部機比起哥b同mk2 好似唔夠攻

新模組嚟 好似係

有2千張非洲卷

應該加返哂比啲渣古啦

即係點? 可以當盾用, 扣少D?

新機似ＶＤ老虎，有電鞭

哥b應該勁啲 幾時nerf個閪下格

應該同高渣古一樣
係咪可以叫泰坦斯格

見佢斬落部g3到 第二刀下格得千幾

個鞭快好多 長度就應該一樣

卒機嚟低攻好正常

我見有小小唔同

先扣得個10%

我果陣all in 抽中
點知係lv2 屌
我覺得佢500場唔夠mk2好用

個slot好難用 格5防2

55熱量

好像很強的樣子

不過CD幾耐

就咁睇加里波黎Ｂ仲好用過佢

打下打下就好多
打芒亨啲貫通強化之類都係加10%

加完2個血part
lv2 過二萬血 咁又唔同講法

哥B其實都係卒機.... 冇記錯姆歷沙係落地球果時先出, 在大氣層打餐死, 仲新銳過哥B

個肩甲其實都幾大塊

同似係射機玩周旋
唔會太高攻

如果個肩甲打唔爆..... 扣10%都好喇....依家D 渣古盾係完全得個樣.

今次又係支炮先係本體
無愛可skip

雙支奶打雙老虎 兩部都係上天唔夠十秒落地

4300

我反而買咗boost

要食近距5格 泛機突機無格留畀佢 支機又無咁多格

比血牛玩咪得

買買買

幾多券?

新場贏左個畫面好型

有D高cost支機應該有......

飛到上呢到

好似330

2星機唔洗抽

有排都唔使換
儲夠券仲要等佢loop 返出嚟

其實睇落又唔差
450都算top泛啦

抽唔到炮=光槍版VD虎

都係for 500~550用多
450比較難插

但條鞭比ＶＤ出招快

有哥b頂住

收鞭快小硬直 不過無VD虎嘅勁下格

哥b強判定真係無計
呢部應該唔係？

最值得買應該係boost同血
不過呢兩件parts都係for 500以上機體用比較好

應該跟高渣都係中判

mk2係打暴力，哥b應該係屈強判格

仆街飛行機大削，依家無敵狀態用飛行mode會直接解除
dllm bandie

◎スキル「フライトシステム」発動時の挙動を変更しました。
⇒ スキル「フライトシステム」に関しまして、転倒時の復帰無敵時間中にスキルを利用して上空へ離脱できるなど、想定以上に有利な状況を作り出せていたため、スキル発動時の挙動を変更いたしました。
■変更前
無敵時間中にフライトモードへ移行しても、無敵時間は継続される
■変更後
他の変形スキル発動時と同様に、
無敵時間中にフライトモードへ移行すると、無敵時間が解除される

新機格係中判，演習唔夠RX782格
上到0083之後終於抽到第一部新世代既機

琴晚翻屋企唔記得抽，miss咗抽妖刀嘅機會

抽無力沙補數

我今朝一上完B-下一場即刻跌翻落C

咪幾好，次次用起身直接無敵時間飛上天，煩到嘔

利申：2部飛虎都有lv1 2

習慣就好

支槍好似係地上第一支汎用超長距離即停槍
450m 蓄完應該600~700m?
有啲似用嚟剋妖刀

好快上得番, 加油

痴線咁都大削
問咗點解其他機變形/儲槍/換彈都要解除無敵未

照以往經驗抽呢把野仲難過抽部機

唔儲係咪無即停?

槍先係本體

唔蓄都係即停

唔計浪漫炮, 蒼白陸戰型同雷姆都算喇, 應該

巴打你真係識講笑

咩係無力沙
我淨係識麥提沙

之前有巴打話無力沙可以染到完美嘅black bloc, 有無人可以fc下？
如果係，我就今晚10抽佢

等3月1先抽喇不如

咁都仲有霸體嘅
係殘血嗰陣無得飛走頂多陣

不過我覺得Nerf係雙向
你覺得自己用嗰陣廢左
但對面有人用你可以咁打爆佢應該條氣都順啲

似唔似0096 ver. ?

光槍計就應該係地上第一支
浪漫炮嗰啲一命一炮就唔計啦

重新出擊起飛，倒地起飛，斷腳走路>冇無敵
仲有400450肯定有茲達f
350試飛或者小削
400突飛虎基本上冇乜可能再出刀

最大問題係倒地完斷腳飛天無無敵
走唔到佬

係啊

諗緊換唔換突 G奶好
之前on99抽到 Lv3 成500c 根本用唔到

400 450專登要出茲達F
或者350出狙渣沙吉
都係專門拎嚟對付飛虎兄弟咋
一部機搞到所有人要做針對性部署唔係就輸九成已經好離譜啦

根本起身靠無敵時間走位係每部機都要做嘅必修課
得飛虎可以無腦起飛先係唔公平

個youtuber拎部lv2打550 rank
邊個敢開場

好彩巴打提醒

求black bloc樣

想用突機但係近戰苦手可以換
順便練到走位

你尾句又幾有道理
btw, 我幾期待妖刀快啲nerf
就黎連450都唔想打

我都有lv3 汎G奶 未開過

一定要Nerf架啦
三維空間咁飛,你冇氣就飛去搵掩護,咁樣真係唔算弱點

街場妖刀好廢 只要你有針佢就得
求其4號 NT1 京仔都搞掂
問題係你同隊都有會隻弱智妖刀

問題係地面射天，9成都中腳

隻打壞腳又易斷
即係迫住裝腳甲

400 突機得呢堆
講真就無乜邊部係熟用ga啦
純粹睇下G奶突有無咩新玩法

你話削幾秒我都覺得合理，問題係起飛個硬值到真係飛起咗有防硬值要至少成秒

仲有個支手豆射速又冇同b3睇齊，正常都唔會用

如果要blackbloc黃頭, 軍盔型渣古改可能好fit, 未試.

我覺得力奇blackbloc黃頭都ok.

起飛要改改啦 好多人禁錯兩次取消
又係on99 一係佢取消個硬直

短時間內太少手段打飛天對手
變相要綁定一隻捷達F / 豆槍手
係要付出下代價

好多機，我汎突加埋好似一頁show曬

仲有如果你話削試飛都話，依家強襲飛虎出咗1個月都冇就一齊nerf,你不如下個禮拜就nerf埋妖刀

輕甲g奶就射停>飛彈
有位埋身就射停>n下>飛彈
無咩新玩法

我開ser 玩到依家成一年八個月，機體數量係有
但所有Meta 都無我份咁濟

mk2無，百式無，02BB 無，MLRS無，妖刀無，鬥狼無...

G奶突，一生推 唔駛上最前搏都搞到援不要不要

G持削妖刀
諗兩諗其實而家係變相buff咗妖刀
本身450同佢有得打嘅突機就係飛虎

喺呢點上再俾腳部減傷佢真係好鳩嘅設計...
幾乎大半場都減10%

即係03 個期威過啦 屌你歐洲人

笨大: 咪出咗隻姆力沙叫剋下佢咯

其實飛行機搞到400-450Gline standard同捷達F差唔多全勤 已經好明顯搞臭咗個生態啦 nerf都意料之中嘅
其實都係迫佢地搵掩體再飛

而且如果無記錯，佢小號有mk2

下... 我覺得影響幾大
無端端地下多條血, 都驚一驚

03公廁機
嗰陣成個post半數以上嘅人都抽到
我係見人人有我先試下十抽垃圾

2部都無

小號玩左25日
parts都未齊
根本出擊不能

真
有時想霸點，見到有條血pop出黎
都唔知係飛行艇定人仔

你就公廁
我抽左700粒先中

一部GP都無

睇Roadmap鬥狼應該就快落券啦掛

出完力奇mk2先中
無咩點拎出嚟了

其實有部隱形機起緊身

你追返post嗰陣幾多人曬命先講

gp系列全部都係公廁

你又唔睇下隻腳幾粗
粗撚過大魔

有神快拜
全個連登最齊三星嘅男人

其實有無人知地面有無計背部傷害？定係腳當背咁計？
因為宇宙你打爆背就boost唔到
我諗緊地面會唔會可以打爆背，飛虎就飛唔到

我地鬥多3星丫，我第尾

大家逐格cap圖擇名
我可能都好多廢產三星
畢竟DP機已經買齊哂

應該唔得
地面唔計背傷

即係有力奇有03有01FB

睇人ALL IN

隻臭閪鬥狼仲係無 成年喇

軍盔型渣古改好似落左DP? 我買左一部, 唔記得係dp定回收卷, 但仲未同佢油油

落券前可能再nerf多野

係有嘅，我唔否認
不過力奇係褔袋三選一 中
01FB 抽到Step4 人人有
係03叫全世最歐，十抽出

我估下期應該落回收
計roadmap差唔多到

如果係嘅話等有閒錢買返部黎玩，仲有好多機想買未買

冇幾耐前先抽中
已經唔想用

記得有個勁歐 十抽出曬GP01 02

我今晚check check油唔油到 (如果記得)

都仲幾過癮嘅

個新場史上最細 以為突機佔優又好似唔係
最後都係睇隊友

今晚北極基地內戰
2200準時入場

一係唔係我啦
01,02 個pool 我抽左210 coin 都係唔中02

parts呢D野就順其自然喇, 反正如果冇好隊友你有咩parts都冇用, 有好隊友就咩parts都冇都唔驚

今晚要開台人中啊

個人都係覺得偏向格/中近距嘅機
用雷炮D唔太順 京仔就唔錯

話知你 一早講咗今晚

低cost就係嘅
高cost場本身唔會太多新手排(太食機體)
變相玩得多數差parts
射補+7 同 射補+24 已經差好遠啦

講開parts
最抵換嘅新parts 應該係Boost Lv4 同 新骨架 lv2
不過[新骨架lv2]比舊嘅多得200血，仲要 5近2中 格數，感覺好難砌
本身[新骨架Lv1] 係5中，我仲以為上到Lv2係8中 左右

Boost lv4 就 6近4中
我覺得可以用黎replace 多近格數嘅機，boost lv3換lv4

內戰其實係咪只係for呢度幾個團? 定你地friend list邀請? 其他人入唔入到架?

噴4 =+12
格：近6中4

噴3+噴1 =+15
格：近6中4

ok woo~~ thanks

用少一格位嘛

其實係for 連登巴打
睇到pw 嘅人就入得

新人侵唔侵

但係要裝兩個parts, 高cost機格仔夠多慳位仲好

今集得返8個parts 位
啲多slot機唔裝高lv parts 就好易塞滿8格都仲有slot 淨
所以焗蝕比佢

就係咁大個hitbox換10%減傷
本來唔會中既因為塊甲而中 然後我仲要多謝笨大俾10%減傷我

係，高cost機有時蝕啲都要裝高Lv少少嘅parts去慳返格仔
如果無限格就肯定易砌好多
所以我話個lv4主要係有多slot嘅情況下用黎replace lv3

又或者好似呢個build咁玩遊擊

明白~~~ 可惜我通常要10點11點先on到, 成日都入唔到

其實內戰多數2200-2400
之後完係因為好多巴打太夜唔玩
有人接力應該可以再打夜啲

我12:30前通常都熄機訓..... 如果有巴打11:xx唔玩, 我可以接力玩一陣

謝謝

屌
而家先發現原來好多人將rx 78 1 改高達色
唔怪得又識渣雙刀又斬得咁痛

調轉2號機油1號或者3號色又有, 4號5號調轉色都有

見攞筒又無盾既就認到
利伸: 油左782色

呢啲伎倆呃下新手就得
仲有其它例子嘅
素伊/ 斧伊
雷炮/ 雷炮D
BD2/ BD3

不過多數係突擊扮汎用多

妖精福音

唔駛比汎針得咁慘又可以更易用強判恰汎

而家係gm custom同黑警
呢個真係唔出傷害分唔到

黑警一出閃光彈就知

真，妖精插滿格補同boost lv3 都仲有近slot剩

真係好似, 我用援機領過野.

睇動作同傷害就知
援打汎同援打突，個傷害有落差
加上好多時突機有戰術裝甲

正，連輸8場
向住連輸10場邁進

我就無咁有恆心啦 01三場連輸就轉驚算

有人走場, win唔到非戰之罪

我今日去到邊就比人圍到邊
次次1打4比人圍到死，自己打到殘血嘅就比人執雞，完全唔知係到做乜鳩

等下喇, AoZ機應該遲早會出.

安迪～

有無人試左新場打爆左部穿梭機，附近啲機會扣幾多血？

照之前流出的情報, 附近D機會stun但唔扣血

大跪

新場好癲

未打過，應該好急？
援機生唔生存到

400突機用蟹E強化完有自瞄幾好玩

想問下400突機
勇M同Gline邊隻值得買多d
平時鐘意玩射擊多

定係2隻都唔買用設蟹e算

射擊一定係G奶

衝住用飛彈射停再斬
有啲似厚血短手版BD2

因為勇m枝槍好高攻所以先決定唔到

支槍heat 率高, 部機又肥

G奶槍駁飛彈一定係傷害最高
勇M係倚靠槍完埋身斬嘅打法

唔該2位
咁買返部玩下先

勇M 支槍唔係普通勇beam咩？
勇M玩得勁一定要用光劍格埋身打

齋射一定係G奶招走住屌飛彈

我都心郁郁
但其實400我唔會用妖精以外嘅突機

400可以用夜伊嘅

我開頭用重高先贏 不過都係睇隊友啦😌

好耐無試過星期4無歐洲人post圖

唔好以為唔貼出黎就唔知你地班歐洲人抽到呀

3月1日大把人出圖問駛唔駛抽埋支炮

留名

重高
第一眼get錯

新場=大亂鬥

機已開，拎部京寶去新場玩下先

呢兩隻PB入硬
諗緊下面個隻單入定六入好

究竟你仲差邊部3星未有

好似啱啱抽齊咗

OK 今晚 11打1

自己對完功課上黎交代

係齊

Ok
求三星大神保𧙗我中少啲伏

10點?

開咗

課左幾多

副a/c轉緊過黎

你唔好屠我就真 我垃圾

唔記得 垃圾驚

上緊樓 等埋

冇嘅？

新場用妖刀 夜伊好爽

打一場先 有人入我轉頭重開

邀左

乜鳩

幾時可以上榜

開左波？

係 下場重開 請等等

岩岩先返到去
更新緊

要開個新title俾佢啦
三星全齊喎

少左腦魔既

癡線好惡打

個list遲早有齊成個post啲人

重開咗 入得

450無咩格機好用要用黑警

運氣用盡，Zeta冇你份名單(持續更新）：
三星武肺中獎人: ONE-FOR-ALL
一級永遠名譽成員:問你服未？
永遠名譽成員: HaKaTa ， 大蔥
1.雷諾風
2.北孤
3.電台女皇
4.諗唔到咩名
5.獨海迷途
6.咸魚人生
7. 浴缸裡的貓
8. 單身都儲唔到錢
9.

轉500比你玩妖刀

轉力奇射鳩死班歐洲人

lhk -1 要爆石

畀機會你報復社會

500妖刀都係收返埋算

格機真係唔岩我玩

唔會有我

個個衝前無人幫我隻西米露

你上到去已經完左第一波

成場你地過哂半場，對面都set好哂炮台啦

而家有冇場?

新人可唔可以join一齊玩

個陣太畸形

26佯攻
我錯了

迅渣指下格坦克6000爽

你地搵人入，我而家quit

暫時滿左12個

成場不停畀人車落黎

又有位

2個位

-2

4個輪你一個人
我點都救唔哂啦

可以

自訂點樣search

正方 最低禁密碼

-1

正方形拉到最底 輸入密碼

打咗都搵唔到

你咩rank?

Rank 太低入唔到？

B-

咩rank? 網絡幾格？

你咩rank?
@one for all放寬個下限啦

哇

兩隻突都唔係勁 可以比佢任意穿梭

用光魔好爽

皮克西插氣打人完全冇傷

andy

推進器流

請問仲有冇自訂內戰房，求入嚟學野

Fulled

我打你地個時間多過打汎

啱啱我都係用光魔執咗好多雞

暫時滿左，唔介意就等等

Sor村屋網絡

咁等下先，房間rank下限係？

比幾隻圍姦 笑死

下場有位 我走

再有位請邀

玩SML射得好爽

Guncannon或成最大贏家

痴線 六隻大靶

好大煙

第一次玩突見到幾部援機會覺得痛苦

成場有7成時間都係睇唔清對面

要吊住嚟打 我射完個鎚就走

新個map個高台可以直接炸重生點同要塞
比部轟炸機上左去炸爆左個基地

飛虎好廢

反cup

用槍手意外地都有肉食

第一次同對面同分打和

大魔鐳射
邊撚度鐳呀，睇過

好似玩得好開心咁

屌 死仔我打緊你打停我
攪到我死

倒如我

成班遷拆辦

LF2

你要開台嘛

一開始打少個

街場條友EQ有冇咁低

條條命都係集齊龍珠被圍死

路人

真係見識到高手場

Mk2拎散彈抽抽下水都14萬幾過引

佢好似一開波斷link

如果唔係打少個...
我冇散彈炮玩呀

似拔線多

散彈不嬲有人頂會好高傷
打少個 爽皮啦實

百式表示
全場泛好難頂

咁就好了 得閒下次join

同感

琴晚等更新完就入唔到房

係咁爛左ser?

但係假如無人頂嘅時候，都係光槍惡d, 感覺係大半隊都係mk2嘅時候先有用

飛虎其實改左未
琴日街場仍然俾人撚狗

改咗啦 琴晚先中咗招嚟

正常大場先有用 而且比人發現壓埋嚟就煩
無人 港灣 先會出

新機廢到以為係一星機

有埋枝炮都廢定未有炮?
月尾都抽, 即係有大愛..... 有愛咪得囉

睇片咋
2星機開箱就有啦

尋晚對手有一隻(未有炮) ，感覺係無乜力水嘅機
係煩在血牛一隻，而且有電鞭重跪人
講完覺得有d似積達F, 都係d你唔太想打嘅機
積達F就機動d, 無力沙就硬d

到底笨大有幾Like黑警衫
兩個月之內loop左三次

D 機貼多幾個奧干嘜頭抗衡佢

換完G奶淨係夠4選1
最後換住光束冷卻先
不過好似快15%都唔係好明顯咁

我睇オンドレヤス條片先知 黑警吉係武器火力+補正都輸俾250嘅老虎...
你老母俾個強連擊得唔得呀bandie...

新場打過一次就唔想再打

武鬥大會

黑警係咁上下 唔好抱有期望喇

點會換光束冷卻
血>boost>耐格>光束冷卻>其他

嗰日內戰 其實手感係幾好
除咗斬極都無人死之外
下格支機<3000

手感好係因為當汎機咁玩
但係輸出低又輸屬性

打得多大場, 轉個細場打下又另有一番風味.
琴晚我3場thanks 覺得幾好玩

唔知點解我覺得血食太多近距Slot
我又唔多用格機,Boost同耐格冇乜逼切性

光束冷卻對我來講好似有用D

援機其實都要耐格, 因為好多時係俾對方走過來斬你, 尤其是突機好多用格搵食.

我仲儲緊dp買耐彈3

新場唔好諗住下下開格，玩拉打黎射既應該好好多
仲未拎部京寶入去玩

係呀, 我格鬥能力低, 琴晚都係攞隻6號出來拉打, 場細但一堆障礙物, 俾隻突追都可以遊下花園, 線線下好快就同隊友會合.

不過霸點就真心危險.... 一開波, 對方話咁快就殺到來, 可能要等死左一次先至人仔出擊去霸點.

但光槍你控得好唔OH其實個冷卻係無用

無錯
正常用跟本唔會OH 除非真係要救隊友
實彈就話計彈數一定會用晒先要裝 光槍其實真係唔太必要

好玩

用啲一發OH嘅都有用嘅
e.g. 炮勇

又或者好似我用GM Custom 咁
裝哂散熱之後無腦射由得佢OH
因為等佢load 到唔會OH同裝完散熱解OH時間差唔太遠

雙面蟹
支照射爽到 掃死隊友最爽

一發個d有用既
但gm custom都真係無乜用 無腦射晒出去既話有時起上黎咪奶野
同埋佢食咁多中距 我裝新型骨加血好過

450出格可以低過玩射補嘅5號機
比個強連啦屌你老母...

抽唔中
btw 雙面蟹其實驚唔驚妖刀架？

lv3同lv2都夠用 lv4用咁多格得15%
性格比無咁高

無一隻援唔驚
G奶汎叫好少少有支散彈反抗下

佢唔係有霸體既咩
你格我我格番你都仲得個隻

雙面蟹可以試下用爪硬食佢格/拉後打蓄積打停
不過旋回唔夠一近身就食硬full combo 仲要因為肥 瞓喺地都食到電拳下格

做泛機我好撚憎呢隻野 簡直係無解

防爆加戰術裝甲lv2
散彈 重跪照停 無野係散彈打唔停

基本上佢係一隻有防爆嘅BD2
係佢一停低 光槍都射得停 唔會無解嘅
無解嘅係因為高手用

所以我就諗雙面蟹到底會唔會驚無散彈無重跪炮得電拳既妖刀
你打佢唔停就格佢 一係俾佢格番轉頭一係直接反格
仲未計反智轉身個一秒無敵

重點係 比你隻蟹打到又點?
又唔痛又走唔到 都係比佢屈
利申試過

所以感覺援機比突機捉到，都係寄望反格就算

等人救好過啦 你反到又走唔切
望隊友集火收佢皮仲實際

我係妖刀不知幾想見到雙面蟹

5號見佢仲開心
豆豆豆豆豆豆豆

岩呀
尋日內戰我打得好果場就係用5號賣隊友

你條友仔成日team kill

見到成堆煙係唔係都射過去先
5號應該team kill唔到架

講緊你用其他機嗰陣

以呢堆parts計
我會揀 Boost > 血 > .....

5號真係懶人賣隊友專用機，有時見前面堆汎係到打緊嘅時候，自己照樣係後面豆

我成兩個禮拜無買DP嘢
機 , 武器同Parts 都買哂

why not both?

下格侍候！

450連就係為左支炮

血件 335券
我覺得太貴

我啲券要留黎換三星機
唔似你全齊

尋日係真打得超差唔好意思

唔緊要 你用5號個場我都係用g3賣緊隊友

支炮就唔值喇
不過把劍長過高渣咁嘅

血parts 3星野黎
你要預埋開箱唔會開到

賣到top damage架

我只係覺得佢性價比唔高

炮勇,G04,WD GM,Gunner

就咁數都起碼四部

WD GM 係咩?

White Dingo GM,浪漫炮喎

無玩得嘅550 cost機玩左90幾日呢隻game嘅買後感

boost睇唔到有機會裝住，所以無買
HP的話，其實用到嘅機唔多，主要拎黎插援機
不過多數只係插中距離有12up嘅援機
因為8pt拎左黎插耐格，2pts拎黎插射補，有剩pts先插HP

結果：其實我機庫都係得1 2部機插到
結論：其實我呢d無乜機嘅人應該留黎換機換武器實際d

I see. thanks

就咁諗落GP02, 自護呢D高cost射擊機都啱插.

除左多左碌矛之外
支槍仲有咩價值

插咗01都唔錯

不過我無呢d機
如果有再多幾格中距離parts嘅射擊機
我應該會插完儲砲>血 parts

佢新出呢堆part係for>=500 cost機
未有呢d高cost機既話真係無必要換 落左dp個堆页件夠晒做

啱呀，所以我都堅係後悔換左

換完之後有無打？無打可以就咁熄機
可以還原番

當下唔記得左有呢招

lv4啲件我覺得600cost以上先適合。
550而家lv3其實絕大部份夠用有突，我01 03甚至耐格摸頂再加血加boost都唔難。
lv4要slot太多，效果又唔係特別出眾，起碼去到下一兩個cost，有slot多又爆晒8格用先得著。
去到嗰時都分分鐘可以dp換，所以我無換。

話時話，用券換野同用dp買野，只要唔save就唔計數。
有興趣想知自己用唔用得著嘅，換左砌下先，覺得唔啱用close game再load就無事發生過。

其實我嘅心思擺咗去高渣改度
裝完之後兩炮OH>豆>兩炮OH>豆
如果DC速度理想的話其實好好用

除左裝備什麼都不是
私了啦

光格lv2+3 = lv4 只是差中一格
我記得好似係
新血part我就覺得好難裝

電拳都比佢反呀 想佢撞我又變左被下格 好陰濕

俾佢有槍有盾有棍劍都係一條廢產

有無人分享下黑警點油成防暴綠
上次油到勁柒

油咁靚做乜 狗嚟咋 又唔打得又唔睇得

油得似 內戰嗰時比人斬仲開心過斬人
我贏=開心
我輸=黑警死咗=開心

油得似會增加仇恨值 隨時1vs11俾隊友係咁下格然後個場消失埋, 唔駛玩.

唔洗油我一開波都下格你地

直接copy 返狙吉或者渣古隻綠色?

新骨架Lv1 就抵屌嘅，5中slot就 +800血
中slot通常係高Lv parts用黎補位
但Lv2多200血要食 5近2中，近有多位我寧願加boost好過用佢
1000血應該頂多幾秒頭炮only

各有喜好啦 我放落GP01又幾正

可能我本身玩開配血量優先
買完發現除咗高cost援機之外
好多近slot多但又唔係以格鬥為主嘅機體都可以用

想留卷買機 入一個噴射算
最少有返300+喺穩陣啲

所以就諗雙面蟹係咪妖刀免疫

btw好奇你最尾食唔食到蟹？

打十鋪有9鋪對面都識救援
隻蟹仲要識走新地圖斜路
果場冇啖好食

琴晚申請咗加入hea個軍團想問下幾時會入到

450抽

已經填左表

等團長Dimsumball 覆你

今晚盡快批你

Thx

好癲
但其實有啲廢
用槍都還好 用炮就係無打停 要用中判格鬥當格機玩真係難到飛起

支巨gun反而無即停係咩玩法
如果用支巨gun就變成以格為主
哥b有即停又強判
應該話無力沙太廢定太高手向

睇片鞭劍矛連咗半日先打汎大概三份二 睇嚟都係本體15格補太悲劇
套技難出但火力勁就叫高手向 但佢只係難出

已批，歡迎

Server係唔係虧虧地

我d隊友隱形架

單機game

屌你老母香港人打機真係好撚西
出人仔掛機

44%陽動4死真係算出盡奶力了

突然食左大力菜 未試過250打九萬傷

睇完第1頁44%, 仲驚自己死好多次
睇埋第2頁，死4次話多唔多話少唔少
12人場，敗場傷害第6名，咁計隊內排名應該都第1 2
真係唔知d隊友係到做緊乜

1打10

新場 快速皇牌450 5v5
有隻4號新機一落地永遠龜到老遠去儲炮
去到最後一分鐘我下格佢下到被罰走場

我宇宙D-表示場場屠到10萬

勁唔慣用筒格

新場4號其實幾弱勢，反而5號有奇效

新場 = 鳩打零戰術
要咁遠射程都冇用

人渣，就係你呢d人搞到新手棄game

又唔好咁講，感覺上，新場算係最考意識/團隊合作，節奏快/企位&路線多過其他場

新場最易犯又明顯嘅錯

1. 開場部分/all汎突怒衝，然後援跟唔上比人熔 (廢墟都無呢個場嘅問題咁嚴重)

2. 炮台系援/雙援，汎突走曬去support唔到嘅位，又唔打爆中間舊野

3. 就算滅左人地隊都好，全隊拎曬低位，結果第2波就好難打

第一次打新map嘅時候隊友援機係用西米露，佢開場到完都係企base高位

成場真心覺得打得幾舒服

有時覺得遠打好好j 隻援係上面鎊得住 對面基本過唔到中線
但隊友唔識搵個睇住後面 一味衝 最後都係散
呢個場重生意識都好緊要

依鋪我就係不斷返後救援反而有肉食
對面隻京寶一樣

妖刀打到順先9萬幾輸出 玩到手又累....仲要對面非高手先得
係咪應該棄

可以考慮用5號機以豆賣隊友，睇住對手d汎不斷跳1xx出黎都唔錯架

我會選擇用重高fa
企基地都回唔到血 因為基本都係咁射射射

尋日內戰同街場我都用Gunner，啖啖肉食到飽飽，冇突搞到我

原來格反都有強中弱

格反強中弱主要係影響可屌地時間
除咗特殊反格 一般反格嘅可追擊時間係：踢飛>㩒落地>膝撞

真係人地講先知有分別
呢隻game真係好多隱藏數值

證明你唔夠了解隻驚

新手，想問下大家
如果部機副武冇盾，改裝零件到加盾牌補正值係咪冇效

無效

除咗反格，比較緊要嘅隱藏數值仲有噴射速度、格鬥連擊/方向補正、格鬥判定、某啲即停射擊本身嘅打停值等等
日文gbo2維基都好齊 但你要識睇日文

啲日文唔算難嘅

我完全無研究過依啲數值
純粹享受比人屠果種感覺

睇試機咪知道曬 唔駛自己搵

研究完一輪都係要俾人屠

撞到巴打部寒吉
打rating都撞到

特殊動畫> 踢頭一下>撻落地>膝撞

諗諗下又好似多 d
特殊動畫> > 左右斬 劈頭> 踢頭一下>撻落地> 壓落地> 膝撞

邊部係踢頭

勇士起飛腳？

泥岩 turning kick 踢頭
自護好多side kick 踢身

mk2 踢頭兩次

邊部有特殊動畫
利申 非洲人

mk2 踢兩次
京寶串珠
夜伊
等等

G6起飛腳，唔知係咪指呢樣

渣坦好似開炮，唔多記得

鐳炮重裝D好似昇龍？

吉岡爆袋炮

見到都縮一縮

WTF 平時又唔見中

咁就冇左300幾張回收

對手永遠都係強格嗰個,完

general既
用手打=低
用腳踢坦克用炮射=中
用武器=強

想問下最基本格技
係唔係
N格->下格->後前BOOST->N格->方向格?

成日只係打到2HIT
第3HIT都無時間

boost左之後下格收尾啦

下格完要即時boost
有時候可能係你部機個格個reload time長

即係
N格->下格->後前BOOST->下格?

用緊300 COST好似力奇個部突
打唔到第3HIT

歐皇

如果你講大魔就，筒n橫 step閃n下 step n下 建議去演習場練下連招先，記住要慣用兩種切換方式，快捷同單擊都要識用
連招350cost以下都冇咩特別，其他唔明再問

普通聯邦格可以N下>boost>N下
第二次N喺佢CD緊可以長按攻擊掣極速出手

如果要出哂3hit就一定係N橫下/N橫N
橫格出手低攻不作考慮
除非唔啱位焗住要用橫格

另外今集大部分機連擊衰減好大
所以打哂3hit 效果唔係比N下高 (詳細可以睇wiki)
仲要增加咗出手時間
除非真係好安全否則N下N下就算數

箱中機先叫歐

食屎副a/c場場贏
正a/c成個鐘都贏唔一場，報人白癡新場剩係識衝去死
想解日任都咁難

有強勁嘅隊友support, 估唔到呢部野係5人場可以打到12萬dam, 相反對面部妖刀比人針到喊出黎

好明白對面部百式既感受，比人圍+克屬真係10幾秒就一部

應唔應該而家10抽定係留返有step up 先

今日用03比隊友西米露tk到重跪
當場死撚咗

.step up
除非你好鐘意部機

掛住玩2B唔記得上水（psn2百唔洗包DLC好抵）
北基出咗未

出咗啦 大亂鬥map

點解部哥邦迪b唔係lv 1架

不過支機飛完上飛機隔離高台 好難打
加埋斜路啦笨大

遲早改 有啲位好難打屈機咁
據點個高位又係 成條路無掩護

尋晚用陸高wr打簡易上左飛機高台
跪射左大半場，無彈就唔旭回血，上左去之後就無死過

依家每個月第一個禮拜四會多左多特別Step up
十抽就會必出三星MS (之前要抽到Step up 3 先必出三星)

禮拜四有gbo day step up, 除非好愛無力沙，否則應該等。

屌 旺角2惡到 同妖刀一齊下修啦

呢個仲難中過機 諗下零件同機比例幾多

咁你試下中個新機嚟睇下
屌 買完先中都話歐

機率咪一鳩樣.jpg

次次對面有雙面 都要兜大個圈去埋身

中親都幣 所以點都係你歐d

我同你換 你比返3幣我 我比返14卷你

最近450同500場多左好多雙面蟹
500有力奇可以鬥射都還好 450真係無解

低cost玩炮台真係玩哂

人地係買完先中呀 陰功

3幣=2卷
所以都係計你歐

我之前都係中Lv2
呢部野450真係屈哂機
下輪軍團戰一隊無兩三部都唔夠人玩

個場宜守不宜攻 攻嗰隊多數劣勢
打rank真係伏

想一勝啫5連敗
已經場場打到識飛咁

6連敗
又變返好似12月咁

今日比捷達狙我
雖然贏，但都幾煩

放心我都由A+降到22xx啦
不要太介懷

驚乜 you have the high ground

靜靜地贏.gif

好快就好似HLV頂咁改到唔俾上

其實只要將起跳速度改返去初代咁快，就已經解決好多高台問題，下下改地圖都唔係辦法囉

其實見到對面出炮擊/ 狙擊機
一定唔會拉過半場打
排RANK都見到啲on9隊友打打下單拖去埋人地個點度

ITS OVER ZUDA

I HATE YOU!

我是一個幸福的狙擊手
盡情負皮我吧

妖刀:好食

妖力 一拳超人

咁吸火，驚都未驚過

我究竟係咪無姆力沙date?

三月一日，金箱日

中間高台都好煩
直接封左你call support既機會

歐洲人

說好的手足色

唔一定，要睇自己隊個陣
試過2場對面有啲高地炮台
但自己隊好衝得，一開始就殺哂佢啲隊友
再走上去追殺炮台

星期日打rank都撞到巴打

你條線越黎越慢

在場都唔知有幾多垃圾線
搞到全場一齊lag仲輸鳩埋
這就是笨大驚

如果用某啲埋身完全零抵抗力嘅狙擊機（槍手，雷炮II，坦克系）
企響度射足成場固然好爽
但係萬一俾對面清場一次
援機拎埋中間高台嘅話
基本上之後就唔駛玩
因為任何位置出世都係一落地俾6條友圍

所以我諗都係用返啲肉搏都有反擊能力嘅援機（書包，鬥狼，朱奶）
比較好

同日本d直播主打真係好好玩

鬥狼上左炮台位好屈，呢場我d隊友唔理炮台掩護範圍都向前衝

隻g line 辛苦衝上來比我變坦克車返落去

結果今日打撚咗14場贏得2場

感謝，只可惜我抽唔中

想要lv1

Zero領域

想要lv1 姆力沙or哥邦迪b

真係無咩點見姆力沙
真係咁少人抽？

打地面真係未見過有人用得特別強
我覺得Lv1 400就差唔多,450太多妖怪

高渣改支炮都係重點呀

佢同高渣落400就會過強

但部嘢真係上唔到450
部嘢射補高過格補
但本身枝即停槍射完之後下一槍要等勁耐
之後你俾枝長槍佢又要企定係到射仲唔係即停
另外又要俾3個近身武佢
你迫佢近身又唔係 遠攻又唔係
個定位奇奇怪怪

nice~

yj

我今朝諗諗下....
其實都可以好似防暴狗
今晚試下先

今日啲隊友廢得嚇人
咩事

雖然今日未打，不過尋日都好恐怖

無一日唔係

琴日係喇.... 打ace 戰落後少少, D隊友係咁同我搶頭

輸第一波就抆線
另一場就base跳機棄戰
Quick match 咋喎
咁都輸唔起 不如打單機game 啦

呢幾日冇野喎，可能好彩，啲傻仔分晒去對面

我除咗琴日場光速世界都無野
一切都是運

我頭先同你同場
我果隊咪你講果啲傻仔
港灣已經打到隻妖刀用左緊回跳落樓下
兩條泛爭住執雞 跟落去追左一大輪
隻妖刀上返黎 俾我打多次
佢又出多次緊回
即係佢兩條友係下面完全無貢獻
之後有人抆左線

啱啱果場有個對手好似連比人打硬直果陣用急回都未識，結果用mk2斬左15w damage出黎

新手場-屠

20萬

人渣，隻game無新手玩啦

其實A同A+ 場已經差好遠
啲C畀人咁打真係好淒涼

A+咪一撚樣

老實講 平均係有分別既
唔好彩有老鼠屎真係無計

新場真係好岩豆槍師玩
又細又多障礙高低差
200場都打到好激

正話邊位巴打係對面，good game

200場支豆豆夠力咩

3lv豆都夠力呀
有新part推到上萬5血，一條命可以射好耐

新場黑房比人圍都好，用捷達F有驚喜
一擊脫離捉我唔到

你真係好鐘意用豆

直頭當cs咁玩

新血part好用啲定係插爆耐格耐實彈好用啲？

我仲係用緊耐防max build, 真係俾人圍斬都唔係太痛

請睇曬

呢幾日唔知咩事，完全唔想打高達

個人鐘意插血多啲
不過用落應該差唔多

雷炮II個滑空機構終於有用武之地

垃圾村屋網絡插線都搞到我跌咗落penalty lv 2想問點樣先可以變返good

9玩rank 贏左唔加分 輸左照扣

換咗條線佢，一日唔換一日解決唔到問題根源

村屋好難搞

輸左，bad game

買隻4g sim router會唔會好d?

贈你一句200場必勝嘅口訣：

隊友一出偵察型渣古就走房

其實我都真係無乜見過呢部機，都唔知咩黎

我都未見過人用呢部

一嚟就嚟兩部

十抽三部三星

同mk2死過

我都嚟推薦下幾部見到最好走房嘅機先
白狗狙
A渣指

呢2部又未去到即刻走場嘅，都要睇下邊個用，400依家冇咩變態野

白狗狙都可接受
a渣指真係有d難頂 宇宙地上都咁話

撞過同隊有人用打得唔錯

a渣指個下格慢撚到...
仲要唔係大力

佢講得最岩聽既係新場200～250真係狗也不屌
一唔留神俾支援飛左上去高台就被食放題 仲要低cost強唔夠勁去秒支援
就算好彩飛到上去一次都秒唔到跟手俾人打番落黎

btw 睇紅哈囉twitter post呢張圖又幾有feel

等你好耐啦

in太坦we trust

妖刀裝哂boost終於打返順 考慮緊過熱boost都裝埋氣 可以去到89 boost

4萬傷係咪無上前喺度偷射收頭

500沙漠出妖刀

11%佯攻

差不多次次都係我top佯攻架啦 係呢次特別

北極基地用三眼仔專狙擊炮台撚

大家快d黎打200 250解任啦

用捷達狙
但我狙緊坦克 比假吉姆狙返我

佢真係A+?

都有咁樣嘅A啦
無奇不有

你嗰個似有心多啲

我部300素伊成日都咁

諗住打鋪rank解日任，仲要隊友識進識退又拆到炸彈
感動到喊，100鋪都未必有1鋪

最爽既係一開始單挑秒左對面部京寶

我隊友一場拆咗三次炸彈

今日d玩家態度奇差
早d訓算

差一步A+
仲唔衝
我上次咁諗就出事了

容許我off topic 一下
終於

咩game?小島果隻？

逢星期三都打到燥底

屌仲玩緊

小春子 FF7 demo玩咗未？

點解我打時隊友都係依D
你地打就對家係依D架
卡係B+中段, 哭笑不得

依個小春子係反任果個定曲線果個

好似好多劣評

一切都是運
我拍得得B嗰陣無貼上嚟

我又無見過佢反任

純計demo都幾差 FFXV lv
有Tifa先買得落

睇住2B個屁股等TIFA
後來我發現PSN打折果隻NIER原來包DLC
我多手多買咗一次DLC浪費幾十蚊

Tifa
唔知會唔會改賣花女個下場.

我仲未玩NIER
見到要玩幾週目就唔想玩

改咗就唔係經典
最多加個故事可以復活佢都有可能

斬件出 4月嗰個都未到花女死
btw 希望穿插下Zack嘅野都好

唔會啦 電影埋咗尾
要改就會大改

如果有DLC, 可能好多人會課金

FFX男角我記得最後係消失左, 不過後來FF X- II係咪翻生? 冇玩FF X-II但聽過D人好似係咁講.

係, FFX消失
FFX-2復活
不過FFX無玩
FFX-2太伏玩咗兩個鐘就幾乎飛咗隻碟落街

昨天睇到D台仔驚訝有毛毛睇
今日你地就話個DEMO好似有伏

X-2係用嚟J 啲女

FF-X我覺得故事, 配樂都好正, 玩得過, 幾催淚幾感動.

後來FF-X 聽見好多人話完全係變哂, 大退步, 地雷, 所以冇玩.

如果一隻game剩係睇畫面嘅
嗰隻應該叫 H game

FFX投票人氣高過FF7 好似係

皮膚texture 有D點點咋..... 其實冇乜特別.

有D game真係畫面內容並重..... psn送汪達與巨像remake, 琴晚開來睇下, 真係靚左好多, 而且我用舊Ps4 打完第一隻都冇窒冇lag, 正~

我對6之後既FF已經心淡
已經背棄咗佢FANTASY既名
7係神作無問題
8係地雷, 雖然RIONA到底係唔係魔女好似咁多年都爭議緊
9還原初心, 好多由8開始玩既畫面派要睇靚仔囡囡既話伏, 但我玩得好開心
10想放棄FF
X2原本學ONE FOR ALL巴打話J吓囡囡, 點知幾乎要飛碟落街
之後既FF一隻都無玩過正式放棄
我最嬲係FF12, 原本係用我最鍾意既製作人 - 松野泰己做
點知做到半路就因為超支迫佢地
又唔肯比返皇家騎士團個版權等松野做埋果7部曲佢
搞到皇騎7部曲成為我永遠既痛
SE我屌你老母

一集ff都未玩過

隔硬出多隻X-2黎滿足FANS

X個結局唔完美得黎但係收得好好

8都好受歡迎
X就九成都覺得好
可能你係老FF迷 對FF6之後無感

FF6我都覺得好正, 仲記得一開頭3部魔導裝甲行雪地去屠村.
7我有玩, 8就冇玩了, 雖然eyes on me都係日聽夜聽.
9有玩, 但已冇乜印象.
10就仲記得個故事同細節, 個故事真係寫得好好, 雖然個升級盤好低能, 而且水球同七曜武器mini game玩到好火滾, 但我都覺得玩得過.

11之後果堆.... 算啦, 我玩左兩隻都係鬧住玩.

唔係RPG愛好者嘅我淨係玩+爆過FF9覺得自己好好彩無中過伏

恭喜終於爆機 我衝緊白金

出咗片啦

我呢張係白金圖黎
當然要特別方法整

聽日又有新機抽啦，唔知會係咩機黎？我想抽下支援新機呀

FFXV level
FFXV受害者

豪華版受害者

等食吉頭陸高啦

不過dlc隻隻都好玩過本傳
眼鏡仔送個alternate end令人想問本傳死嚟做乜鳩

吉頭陸高加個書包就係援機

無玩 咩end?

聽咗陣 feel到你打曬J

PSP 玩過零式仲有7cc 同埋IOS 玩過3同4 only

如果係FF7 fans
就算出隻垃圾
比佢地見到堆高清角色已經夠J出血啦

Not me, 係另一個partner
我自己麻麻地FF

眼鏡仔殺咗艾汀全員生存

講起呢張圖
我又真係有隻手

眼鏡仔咁撚勁殺到艾汀?

作為MGS fans
隻MGSV閪成咁都仲係會覺得好好J

你個partner出曬水
一路打一路讚足全程

其實MGSV唔閪，直程係正
但比konami cut 到得返三份一

俾人腰斬作品黎講
姑且當佢個故仔埋到尾

但你玩完Death Stranding 仍然會覺得小島整遊戲確實有一手

This is the 閪 point
#FUCKONAMI 每日任務(1/1)

Yes, 本身講有五章
但FYK 心急收割賺錢
最後出得1.5章就算

諗起都真係嬲

Death Stranding 我覺得好撚癲
邊諗到做外賣仔都可以出到隻AAA
仲要game入面解釋埋比你聽點解你會肯甘心做外賣仔
而最痴線嘅係呢件咁悶嘅事你真係會on99咁坐定定幾粒鐘送完一單又一單

Konami真係食屎狗
其實佢唔好咁撚心急
先出第1章賺咗本體錢之後keep住出DLC劇情一樣大把人比錢
(原爆點玩得嗰少少都一樣大賣啦)
而家就直接殺咗隻雞攞咗最後一粒蛋

唔計埋尾刷白金嘅重覆性
順住劇情去玩真係唔會覺得送貨悶
佢好識得喺每一個差唔多嘅位置做獎勵性機制

開始上雪山嗰段真係好正
由開頭全部難行但都要頂落去
到之後可以整全地形骨架同埋起滑索
你真係好似有份建構個世界咁樣

所以我話佢痴線
可以將送貨呢件咁悶嘅事變到唔悶仲令人沉迷落去
反而起哂滑索可以快速移動之後就開始悶

所以之後拎Metal Gear 個名出垃圾Survive咪仆到直一直
本身遊戲系統唔錯，但佢想借MGS個名搵食
就一定唔會幫襯

以後佢出咩合集呀remake呀
只要唔係小島話返事我都唔撚會買

最開頭行山同遇BT 係最好玩
充滿絕望感同埋危機感

之後有金刀就開始潛行無雙

其實都好難小島話返事
但PS5 又出個legacy full pack嘅話
我好可能都會落疊

1蚊都唔好比佢賺啦

利申, ps4嗰隻legacy買唔到

PS3先有出legacy版喎
但我都無買到，因為有散裝碟

咁我記錯
總之就係出過一次legacy版買唔到
因為PS3我好遲先買, 應該係出legacy時仲未有機所以無買

我係特登唔郁等大嗰隻出嚟
殺佢刷粒子

依隻DS我就麻麻
後邊雪山係R1L1涯住過
爆咗就馬上放低手製轉GAME
你玩BOTW著唔夠杉上雪山都會凍死啦
DS就R1L1無責任行過去就係
塊所謂發熱板0用途

試過用懸浮機滑落山未
好撚爽 但撞一撞即跌

試咗啦
同BOTW踏盾落山一樣
所以我成話DS只係高科技版BOTW

離題離咗咁多頁

返來返來~~
又估下聽日出咩機~

冇記錯之前泛用再之前突擊, 聽日應該出支援喇掛?

垃圾驚有乜好討論
整好個ser再講

呢幾日輸到機都唔想開
打埋隻綠帽鬼屋算

岩岩邊個lhk巴打同場
岩岩開波就有公司電話打黎傾野傾足大半場

唔好咁 要唔要組隊打rank?

我都棄咗成個月
有時清任都廢事

輸到得返2400剛好A+
係打都等勝率變返正常先打

上月中2450 而家22xx

真正的ace combat

新手玩第10日終於上到A-

升完上2699之後跌咗300分

隻拎個副a/c解下任係唔錯既

10日A-, 除左有神一樣嘅技術應該仲要有鐵肝

又恰新

今日兩場宇宙打到成pat 屎咁竟然比人carry贏咗
平時地上打到識飛咁都係輸

都係一日玩兩三個鐘個肝暫時冇事

今日打宇宙場好順，用力奇+百式就做完2勝場任

咁快上到A-
想知你勝率幾多

點撚解隻game可以係我冇啦啦同人打緊嘅時候完全撳咩制都冇反應嘅？
但我手制係可以正常操作，我reboot完部機再開翻隻game，連撳入去都冇反應

有冇巴打試過？

聽日係GBO日，又可以免費拎回收券

diu d 隊友10場得3場正常

兩勝場係咁

55%咋 俾啲低cost 埸勝率拉低左 450cost 有71%

玩咁耐都無試過

真係打到火都嚟 正仆街 一場出親兩隻支援輸硬仲要on99 企定係後邊 明明d 人係哂前線on9 企足兩mins 打輸仲敢send 盡情享受吧

有冇試過對面6部支援企山頂玩守城

守城打法都係港灣最屈
一棟樓跳去另一棟 完全唔知點壓返去

而家先知三眼仔同佢支對空炮屈到痴線

支鐵拳仲屈，中出大屌
仲記得當時有人話我吹奏新機

我當初overall勝率70%都1個星期先B+
不過A-就唔記得了

因為你已經同佢同一個高度

我部三眼仔油左膊頭紅色

講緊流星鎚槍個部？
個部超勁
又快又大力

乜鳩？佢喎

又爛ser?

今日出支援機

呢部明明係裝甲騎兵

連banner幅圖個站立姿勢都一樣

但我用對空炮唔係好中人

用用下就慣 個爆風都幾大又空中爆
打援射中曬6發=企定定食咗大半血

痴線 識油一定係將三眼仔油做三眼仔

裝甲騎兵!

援機冇得碌，而且通常走得慢，對空炮可以一發一發睇住來射，扣得好甘. 裝甲騎兵係我唯一用得爽的突機

講起用得順嘅突機 近排真係無咩機會用妖精
400 450 啲人一嚟就抬部妖刀出嚟即ready 我唔好意思拎部妖精同佢哋爭位

400唔得咩
最近應該都無咩gunner a渣啦

btw 今日出tr系列plz

我係講緊佢呀
支鐵拳又係咩黎

對空炮個爆風咁大又大力又快
鳩射都中

得一發個個火箭炮喎

唔係更加要用妖精咩
襯妖刀幫你吸哂仇恨就後入

你話流星鎚槍嗰部嘛

係
勁到飛天
下下都大大力

個粒慢到飛天既炸彈
一粒打走support機一半血

沙漠勇士
迪捷呢?

呢部係咪ZZ果部

ok pass

STEP UP!

Pass~

我都想要迪捷

新機

毎月、第1木曜14:00 ～ 翌月曜4:59[予定] の期間中、お得なキャンペーンが開催される特別な日です。
いつもバトオペ2に出撃されているパイロットの方々はもちろん、新兵や復帰兵の方は一部キャンペーンがさらにお得になります！

■2020年3月「バトオペの日」開催期間
2020年3月5日(木) 14:00 ～ 2020年3月9日(月) 4:59 [予定]
■キャンペーン詳細
①：期間中、1日1回”無料”で要請できる「モビルスーツ確定抽選配給」を開催！（期間中最大4機獲得！）

②：期間中に1回だけ要請できる、★★★MSが1機確定の「スペシャル抽選配給」を開催！（10回要請／トークン30枚必要）

③：期間中は戦闘後の基本報酬(EXP、DP、CP)が2倍に増加！新兵＆復帰兵ならさらにお得な5倍に増加！

射擊型突黎

劉嘉玲:伏伏伏伏伏伏機

呢個名改得好

Logo 出自咩作？

又出垃圾

突機無強噴，垃圾

ZIMMAD
Zimmad企業（ツィマッド社），另外一間製造開發MS的重點公司。 主要開發產品為機動戰士的推進系統，但是在初期的機動戰士開發招標競賽中敗給了Zeonic而成為提攜企業，但是後來大戰期間與吉翁尼克社共同合作，協助改良現有的Zeonics出產兵器。代表作品有初期的Zudah，改良後的高機動型ZAKU及MS-09DOM改良後能適應宇宙的MS-09R (RICK DOM)。

而在一年戰爭終結後，本社一大部分也與阿納海姆電子公司合併，負責改良吉翁公國敗戰後改為共和國體制時所保有的吉翁系兵器。

MIP社
MIP社（エム・イー・ペー社）是與Zeonic、Zimmad公司齊名的3大支撐吉翁公國重工業之一的軍事企業。 除了協助研究開發機動戰士，本公司的研發重點在於機動裝甲，原因在於機動裝甲的原型試作機MIP-X1也在當時的機動戰士開發招標競賽敗北，因而改變研發方向。而後公司擁有了相當程度的MA開發技術後，便參與水陸2用機動戰士的開發。代表作品為MSM-07Z'GOK、ADZAM、ZAKRELLO。

然後在一年戰爭終結後，MIP社陷入財務危機，公司規模大幅縮小而成為阿納海姆電子公司的子公司。

DP又無嘢換

北極基地變做一定5打5
除非隨機場出到/自訂場

有強噴未又係垃圾
你你啊防暴狗

450突機

妖刀表示：在座各位全部都係垃圾

做乜鳩

佢寫設計係for少人玩嘅細場
唔想個場咁多人 所以改咗

鐘意佢多個人大亂鬥多啲

話說呢部野簡介係Unicorn睇黎第4集果堆自護機有排出

GP01幾撚時先俾強噴

呢隻係乜，完全冇印象

出自GUNDAM UC第4集OVA

哩30幣成日都唔知抽唔抽好
一陣又中垃圾3星

唔抽啦

我抽咗新兵72小時嗰個
主要係因為半價 + 跟依家個新pool

咁抽到啲咩？

保底嘅就算啦
不過半價已經值抽

lm睇真非洲人抽回收劵

有多餘幣咪抽下囉，當攞回收券做月任。我怕積積埋埋ｄ幣，都我死左都未用哂。

回收券
有BD2 把刀 lv4
同埋 雷炮II Lv2
保底出光魔我當強化囉

準確D應該係MSV-ZZ
其實GBO有出過

原來單挑過拜亞蘭

三打停、連擊得一呢、匿蹤

俾哥奧(疑似)撃破

有普通step up咁抽15幣過下手癮算

450

有匿蹤咁搞野

射補紅機黎

設定上佢可以潛係沙堆睇野

有匿踨反而又唔錯

妖刀 嗰次三星up
我抽到Step 3都唔出

依家有得抽半價咪抽下當換券

認真咩

咁大份，又唔係主格
匿蹤有咩用？

匿蹤無爆發力同速度點用...
原本已經要兜遠路 呢部雖然話技能關係條氣長啲 但都係慢

我諗起三眼仔
btw, 個人覺得突機有盾其實輕鬆好多
無咁易比汎秒

咁搞野

G奶矛仍然係最愛
抽唔到500

大家對部兩星機咁高要求

有左妖刀之後，450以上全部新機都變垃圾

突破盲腸，咁講同妖刀比又真係太過分

無對佢有要求 不過有人J我覺得奇怪咋

450本來都多牛鬼蛇神
只係SC將呢個現象推得更明顯
唔講妖刀,仲有飛虎呢

唔會 係今次2星機係450無咩作用

比少少手感大家：
插件我係谷射補 支槍係熱率好啲嘅勇士光槍 兩發未oh 但儲力係好撚慢
射落演習嘅500雷光度大約2200/3000左右
下格得3000
有支3000鐵拳 同埋2000嘅單發手炮 但手炮射程好短
切替感覺係鐵拳/儲滿光槍可以駁手炮 但有急回應該係走得切

講漏咗：手炮重跪

佢定位咪就係450 三眼仔
有遠攻又有匿蹤
你靜靜雞行去攻支又得
遠離射到支鳩縮又得

係 有招100 距既重跪

無咗個垃圾干擾更適合搞偷襲
不過唔知一套打唔打得死雙面蟹以外嘅450援機

如果對支機，應該可以
儲滿光槍>光槍+手炮/手炮>光槍/鐵拳>格
咁計應該過萬傷

450夠妖刀飛虎爭先算
t2嗰啲G奶 伊改 BD2
汎又一堆怪物 偷襲撞中一兩隻都死

試到駁招係可以駁到
儲滿-手炮-鐵拳-上下格-光格-下格
打支援死就一定死嘅 但切替慢所以打勁撚耐 而且有急回嘅機係甩到身
支機可以企定定俾你連曬全身武裝 佢啲隊友都真係

用三眼仔係要反匿蹤啫
何況勇士腳肥依然係死症

再講三眼型咁多，尤其個恥辱膝撞

逐啲逐啲射死啲援
手炮 鐵拳用嚟保命?
btw佢支槍同勇M比邊支好啲?

如果focus打支機嘅畫面，佢的確輸出太慢
不過如果拉闊d個畫面黎睇，如果手炮彈速快/爆風大，呢部野生存率其實真係好高
對住汎，重跪完就可以格低，無得比佢急回
對住突，視戰術裝甲為無物
如果咁睇就係一部穩打穩陣嘅突機

三眼仔一發鐵拳然後再追打，打援其實都好甘

勇M大力 但二連就過熱
呢把低攻啲但無咁易oh 個人覺得呢把好用啲
但肥斯大隻又無急回學人打射擊戰就

如果拉闊d個畫面黎睇
學埋曬啲狗嘅口吻
生存力代表我地有防暴狗

明抄er sir架啦
btw, 防暴狗除左生存力強就真係乜都無，呢部仲有
但係睇完樓上話新機無急回，又好似差咁d

呢部唔似其他強襲果種正面硬打
專門用嚟兜路射狙擊點上面嘅援機

搞咁多嘢不如用返G5

打狙擊點都危險 撞中隻gunner真係無得打
打高台又得支槍射到 好難同三眼仔做比較
三眼仔就算鐵拳打唔到咁遠都仲有兩樣

G-Line系列嘅機其實係咪無乜用

官方定位應該真係咁
想啲用家用匿蹤+空中三段跳偷啲高台支
問題係 搞咁多嘢 我用五號豆佢一陣 佢自己就爭住走啦

個人覺得四隻都勁
標準型之前有啲雞肋 但而家有得打老虎都幾好

Logo用UC
係咪暗示會出到UC

多個選擇都好，G5射豆要企定定, 隨時俾對家泛機熔左

仲有好多人用喎

獨角獸呀, 女妖呀, 666呀, 排住隊出

如果還原到呢幕都唔錯

出鳳凰 揮揮手就時光倒流將你變返出廠前零件

打排球

某啲人唔用=無乜用

1000cost都似 仙界大戰

G5 枝豆成500距
汎機未埋到身都射完走啦

Delta Plus

G5純鬥光槍輸出 都係贏呢部勇
不過高一粒星 係咁架啦
過咗400全場一部一星都無

個人反而覺得G-Line部部都勁
利申：得部450 G-Line輕甲，好想要埋其他400 cost嘅

比我部500嘅Gline標準你

講溜左我都有部500 G Line標準，但係真係唔敢開所以忘記左

遇過標準係極最少人用得勁

落咗DP嘅機，幾多星都淪為公廁

肩豆除咗用來打老虎之外,嚴格來講都係弱點之一,狙機恩物

黐孖筋
點解我上面個comment都可以有負皮

網球魔表示: 我來自zz架，Mom~

無人叫你光明正大咁射 要屈地型
點用肩豆都係技術之一

試過自己用5號機同部G Line一齊豆部泥岩
個畫面好治癒

京仔友情客串

宇宙戰初期
五部 吉指一齊豆仲正

Delta Kai

我用NT1就係鍾意支豆

用之前拉下射線 尤其係飛行機夠高 你直程可以喺唔高嘅掩體後面向斜上射
普通用除咗安全位置屌地 仲可以蝦啲無射程嘅機 eg素伊

玩親港灣都跌rank好撚正
好撚想一直輸輸撚到去D-rank
依家睇化咗，愈輸愈興奮

槍手其實有無落過卷

想當日我係靠港灣用書包上A

有 好耐以前

港灣成日比領先嘅拎完C就成場無得反推
真係寧願北極鳩劈算

嘩屌 抽中陸勇 支援果部 咁都出500

呢個場都算係麻九煩
啲地形直上直落閪到爆
仲要出多個暗黑版

必三 new陸戰蒼白lv3

又係蒼白丫

係唔係同你有仇係咁出

抽到RX 78-2 550cost 同500 cost想問係咪冇用

北極已經變炮台大戰
邊面set好個炮台又護得好就贏